太歲年入黃大仙個太歲廟仲係咪免費？

見d新聞都幾舊，佢個網又無講
唔知今年仲有無，係咪我屬雞
入去唔洗錢？有無人教你點做？
平時入要3舊水，想去參觀下